藍潔瑛同其他me too既人最大分別

最大分別係藍潔瑛無間斷講左廿鳩幾年

仲要俾人封個朵做四大癲王 真係好撚慘

好希望有一日真相大白 還佢一個公義